[求救] MSI H110I Pro Mini-ITX 可唔可以裝DDR4 2400MHz?

最近想加條ram,但發覺塊板support DDR4 2133MHz, 但而家冇地方買2133 ddr4, 想問下可唔可以用2400MHz 或以上代替

超過底板上限一律當上限行

可以但都係行2133

感謝